DDG vs Alisson vs ter Stegen 現役頂上gk 對決

如題，or講下而加係你心目中邊個gk最勁？

古圖奧斯屌打牠們

真

Oblak 連提名機會都無

扭呀

齋計守龍 佢一定世一
計埋長傳就未必

作為龍門，長傳祇係bonus，無都無乜所謂，但係Oblak救十二碼就真係唔掂。

漏左

DDG救十二碼仲衰

有DDg就知樓主唔識波

牛油手都頂上對決

DDg全盛時期都ok？

你不如話埋buffon全盛

How about Navas

無葉鴻輝？

葉鴻輝救十二碼應該好過樓豬講個啲

有艾利臣就知答案一定係ccc尼

現代足球咁多壓迫 識傳波既龍我覺得差好遠
不過都係救波重要啲既